有冇人答到柒婆做左咁耐官，有咩野係搞得掂 ？

成日話佢年年讀書考第一
做局長時就出名好打得啦
但佢做咁耐官
到底有咩野佢係搞得掂
而係大部分人都buy 佢？
印象好多變左爛攤子

雨傘革命

真心唔知邊忽打得

習總

生左兩件人質

好成功咁分裂香港

屎忽

做社署就係cut budget俾人屌
發展局就皇后碼頭/丁屋/香港土地問題
政務司就唔駛講，連政改都推唔到
特首唔駛講

特首搞少少野都變左國際年度大事
g7都要講香港
更隨時引發ww3

weconnect

面皮最厚係佢啦！

佢搞掂左一地兩檢同DQ

呢兩單都唔太關事
似強國猿功勞多

除咗connect香港人我諗冇喇

高鐵
一地兩檢
喜帖街
強拆皇后碼頭
學聯先談後斬

唯一成就咪有份參與中英談判
「香港永久居民」呢個咁濕鳩咁奴隸稱號
就係由佢把口第一次講出嚟

就係咁 我地先有希望 大方向一定係中共落命令 但條柒婆做事唔顧大局 一意孤行 先會引爆香港 覺醒台灣 聯合西方國家 為新疆維吾爾族平反 滅唔滅到共真係靠今次

當時仲係妹仔嚟

比習總搞

冇做過一件好事

奶共我最強

為脊髓肌肉萎縮症患者引入新藥
無了，條友成日過咗海就神仙